一個女仔去日本

梅田 買到傻

8 月第一次自己去旅行 去咗11日，關西玩到關東
去得大阪去會唔會去京都？
大阪市內無咩野玩，如果係鐘意歷史/鍾意行博物館可以去大阪今昔館
不過場內說明都係日文，唔識日文就可以睇下啲展品就算
去得大阪梗係去海遊館撚下魚 不過真係好多支那人

都係果句，大阪市內真係冇咩特別嘢玩
建議擺多啲時間去京都
如果鍾意撚魚，推介你去京都水族館
雖然要去京都水族館要係京都駅行大約4個字
但入面氣氛好好，幾乎見唔到支那人
好多一家大細日本人仲有日本couple 會去
（去咗海遊館同京都水族館，感覺上京都水族館氣氛好過海遊館）
最大問題係海遊館太多人

除咗水族館之外，錦市場都係一個唔錯嘅選擇
要留意嘅係錦市場晏晝之後就開始閂門

京都真係好多嘢玩，除咗一定要去嘅伏見稻荷大社
二条三条四条真係行到你唔行都得

特別要推介京都駅上面有條拉麵小路，成層都係拉麵舖
嗰度可以食到日本各種拉麵派系嘅拉麵，價錢都好實惠

有J絲打

p.s. 大阪今昔館有和服借嚟著，都幾受歡迎，但自己一個就...

申手申到

想問下係晏到幾點 一兩點?

同我食飯

見到咩岩就買黎食
講簡單英文佢地明，有些店有中文餐牌及懂國語店員。

我記得搭升降機時有個婆婆用英文問我邊到黎
係唔係學生 吹左一陣水幾nice。去餐廳食完野落雨又送左把新雨傘比我用。係機場同朋友自動販賣機買野時我搵緊碎銀，有個鬼佬手持銀仔問我you want this?
當然到到都有壞人同好人，自己留意返。

日本人英文都唔錯，唔會話講英文講到似日文咁。
唔好比某影片呃左。

連登仔去大阪都去信長書店，好似係。

飛田新地必去

你走我就去

自己一個就唔着和服啦

又要自己一個去又要圍爐

我2月先去呀，利申絲

飛田唔會見到港女

直上神戶仲好玩，遊客都少d，午餐食神戶牛平靚正，要買野去垂水outlet仲平仲好行過梅田，而且一月冬季大減價簡六日入去分分鐘會仲多平野買，咁冷既天氣仲可以去有馬溫泉行下再比幾百yen泡一泡溫泉

大阪中心地帶同京都都變晒重遊客地區，黑門市場都貴左好多

Ps:一個女仔夜晚唔好去酒吧既地方，d醉酒架仔好煩

問吓有咩好去阿嘛

京都仲有個水族館架咩 呢個好似少d聽人講

如果去京都嘅話係咪應該喺大阪玩一日跟住再去京都 之後再去奈良？

但得一個女仔有冇得浸溫泉架
同埋我有紋身

女仔申手果然特別易

有冇興趣去叫鴨？
利申：淫絲

呢句真

預左架啦

有紋身冇得浸，除非去d房間包埋溫泉既？

Sorry

咁我應該唔浸了

之前住有馬御苑，朝早溫泉個陣見到個人中之龍成個背隻連屎忽都有，不過佢地係本地人朝早過黎浸，浸完見佢地著工衣係個頭返工，可能相熟先冇問題

大阪有條雪糕街好出名 不過好少遊客知

上網好似搵唔到乜嘢係雪糕街

唔緊要啦我本身都冇諗住去浸

留名學野

連登好撚現實架
如果佢唔係話一個女仔
第一個回覆就比人屌爆咗啦

去嵐山搭小火車，好正

我見隔離都有人問

上網搵左黎睇 好鬼靚

冬天去同秋天楓葉去 兩樣野 唔知今年京都會唔會大雪呢 冬天要有雪先正 唔係個山光晒頭

有啊，係鐵道博物館隔離
男仔可能會鍾意鐵道博物館多啲
不過都幾唔就腳，要係車站行 4 個字先到
不過都係平路姐，沿路係公園嚟

睇你住宿點安排，其實三個地方都係大約半個鐘至九個字車程
但日日都搭JR 車費會好重皮，又哂時間
我覺得就可以京都住，玩京都同奈良，大阪住，玩返大阪
唔好擺咁多時間係大阪市內

咁一月中去仲有冇得睇

好想去多次京都水族館
啲企鵝好正，可以隔住塊玻璃望到佢哋
上次咁啱撞正佢哋餵企鵝
每日都有海豚睇 （好似係）

而家諗緊好唔好頭兩日就喺心齋橋嗰邊住
剩返果三日就喺京都住

我都去過 好正呀

real good

可以啊

海豚個環節有互動要用哨吹出聲

聽唔明互動唔到

boo boo boo boo

長崎企鵝水族館仲正可以同佢地接觸玩

好似幾正
但係應該唔夠時間去

留名1月獨遊，但機票都未買

好似唔知咩田新地幾有特色

有紋身你就bye得啦

我一月一個去東京
想浸溫泉

如果一個人去環球影城一月使唔使買express

樓主現實係咪冇乜朋友

有J絲打ok?

留名
絲 一月自己去東京
諗住去埋川崎橫濱 但唔識日文

留名 一月頭去

唔洗識日本(簡單幾句多謝, 禮貌既詞就夠), 而且英文都唔洗好好, 日本好多野都介紹到好好又多圖睇, 唔洗識都玩到

17-22/01 會去東京影相

同你同一時間返

如果有人同時間去又有興趣食個飯就dm我啦~

絲打我一月同你差唔多時間去大阪 都係獨遊